5個月 有小小感觸

5個月入面，破壞唔小家庭、情侶、婚姻、事業......到底，為左場政治，去破壞值唔值得。
身邊不斷地出現，莫講自己屋企，兄弟同父母都為政見大打出手，身邊既人好多更因為藍黃對立，最後分手收場。為左個臭雞林鄭，值唔值。
真心，為此而破碎多小親情、愛情、感情，到底關係同政治可唔可以唔掛勾，日後屋企既日子點行落去？

成頭家散哂，無奈....

我同d同事close左 fd就更fd 你識d咩人呀ching?

我做三行，年齡層兩極化，老師傅同後生個班；屋企深藍......

唔使講黃藍，講黑白，完

我發現最大問題，佢地接收既資訊平台，除左TVB,就係whatsapp個堆亂寫既文宣，仲會刻意令老一輩忘記7月21日所發生既事。

多過3個人就有政治
政治就係生活

從細個，覺得自己生於香港，係好幸運。慢慢長大後，先意識到，生於香港，跟本地獄

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

家人同事都藍就真係慘
咁朋友呢？

朋友大部份都係黃，除左有部分比較向錢看。
我算幸運既一個。

2014年之前成日講政治冷感
而家諗返其實即係對生活冇熱誠囉
個個淨係諗住係香港搵食，冇諗過盡自己一分力去改善香港

講得有道理，我自己唔可以話太明白自由個種高尚理念，但見到大家後生，連十年都唔怕，都要去爭取，就一定有佢地理由，見到今代既年輕人，一方有難，百方支援，夠團結，覺得其實香港未來交佢地手上唔係一件壞事。